陳浩天：今晚成就左首個支持親共建制派既大型集會

今晚已經成就左香港首個支持親共建制派既大型集會，曾俊華獲得前所未有既民意支持。參與既市民給予左今次既「選舉」合法性，變做香港人認可既特首選舉。

如果曾俊華真係做左特首，佢可以按照政綱同選舉承諾，以民意授權之名，為廿三條立法，基於八三一人大決定重啟政改，貫徹執行中國對香港大戰略。

到期時，香港人同泛民再冇發力點反對曾俊華實踐政綱。

(待續...)

撐七警反佔中集會係乜？

可以兩睇, 如果咁高"民意"既曾俊華最後都輸咗, 即係一大盤冷水淋去班港豬度, 等佢地認清事實, 對中共黎講一樣係好事

1. 當年民族黨自己都參選，如果冇dq何嘗唔係俾嗰選舉有合法性

2. 支持一個候選人=/=支持所有政綱

開宗名義唔支持23條，只係唔想林鄭上位先投佢，就不存在'民意授權佢搞23條

同grade

呀浩天哥佢話自己係新芬黨(但佢隊愛爾蘭共和軍呢)
所以可以死lur要港共殖民政府議席

點解班港豬成日叫你地唔應該暴動呀
咪就係佢地未知道共產黨幾咁仆街囉
你而家要做既就係要佢地對共產黨既幻想完全破滅
之後日日洗9佢地腦共產黨係幾咁仆街同邪惡
到時暴動你阻都阻唔住

我一直都幾欣賞佢地

真係唔想佢地學熱血有口話人冇口話自己

睇題目 建制派

泛民都話反23架
咪又係支持個支持23條 831既特首

同埋你班人好搞笑既，人地做緊野使唔使同你報告？

立會選舉同呢個選舉點同

聲明黨永遠都贏，好似鍵盤戰士咁

都係不公義選舉喎

唔好咁講

佢地真係有落街做實事

兩者如何混為一談?
堡主贏到議席,拎到既資源同公權力係佢自己擁有同可以支配
泛民捧薯片,佢地得到既野係0呀,白做幫人抬轎咋

功能組別已係不公義

仲有嗰政權都係

佢地一直咁屌

1. 拎資源同時亦有為立法會增加合法性

2. 捧品客得到既係隊低林鄭既機會

連登仔：總之你係港豬！

薯粉：你個仆街焦土撚

1. 一個本土獨派入去就增加到合法性咁巴閉? 更何況對比起增加個少少合法性,拎到既資源同soundbite更加有利獨派發展

2. 從何見得薯片當選係會行懷柔政策? 有幾多政客選前一個樣,選後一個樣? 林鄭同薯片無論邊個當選,中共落到order,要做都係要做,手段唔會有分別,再者而家成個泛民endorse薯片,薯片贏左咪等同收編埋成個泛民,香港從此再冇反對派,就真係可以為所欲為

而家唔係唔比行現實主義,問題係有d最基本既原則係一定唔可以潛越,一旦潛越左,條底線就只會越黎越低,變到冇曬反抗能力

想問下選地方議席有咩問題
你話佢選功能組別就話姐
不嬲都唔反對地區直選議員入立法會架喎
唯一爭議係有功能組別既合法性
但我又睇唔到一個選地區既點增加功能組別既合法性啵
你解釋下？
同埋點解一定要簡單2分法？
你要林鄭選唔到 係要佢過唔到601票
我睇唔到投票俾薯片會點減少到林鄭啲票？
投白票投胡官一樣
同埋你投俾一個候選人 姐係你覺得佢代表緊你
如果你認為推23推831係岩既 咁點解雨革你地要瞓街？

Less evil都係evil啵

1. 增加左合法性就係增加左，認同係值得

第2小弟今日答到好攰，你是但睇下今日post都大把討論